法案？

點解冇曬聲氣？

未開完，直播中